想問下BU Hall有冇得退錢

random派左我去個唔想住hall 想reject offer
聽人講冇得退錢 想問下有冇人知有冇得退

BU 仔

bu 仔😂

浸大有個大仆街 大仆水

派咗咩hall